21:00 福建佬打克警，北角唔要人！

北角唔要人，等佢地自爆！